請帶備防曬用品前往票站

各大票站因有大量人士排隊等候投票，部份票站逾時超過30分鐘，請各手足帶備遮、帽、太陽眼鏡及清水等候投票

有同路人可以開遮遮埋人地

你啱
仲有人抱住小朋友去嘅
拎把遮☂️☂️